銅鑼灣hysan做乜提旱山閘？

明明冇事發生

早*

聖誕節

放棄聖誕市道

怕左班差佬

入去Apple 買電話做聖誕禮物先

好明顯怕左班狗
Sales一見到狗催office落order閂門
多謝狗隻攬炒香港經濟